firstrade login唔到

今朝一起身佢就係咁login唔到 話network request timed out 用website佢又504 error
有冇師兄都係咁嘅情況

iphone11 tried, ok wo

唔得

一樣情況？

+1

我係用se2

手機電腦都唔得

係

我都入唔到，android機

啱啱試左。得喎

懷疑佢server問題 但上面又有ching login到

一樣入唔到

Android 入到喎

可能上網公司問題。我用網上行ok
但係用Csl 就唔得

唯有等下先再睇睇咩情況

琴晚開唔到short call...
daytrade限制 同股唔同期權都計同一證劵？

我都一樣情況

開唔到

啱啱試咗電話版
Login到

入唔到 用左咁耐都係第一次log唔到

一樣!!!
電話同電腦都error

我用app入到

Iphone xs csl
今日上極都上唔到

大獲 我都入唔到 走唔到貨

AN機APP好正常
但係心情好唔正常